其真我想搵個女朋友做男朋友

有冇人明我講咩😂😂

你男定女，女嘅應該明

巴打黎

想玩假鳩？

其實我意思係。想要一個做到男朋友角色嘅女朋友

您係「那」型

生理上要女 心理上要男

洗唔洗幫你開埋樽蓋

中wo 但係我又未去到乸型

好啊 仲要俾我嗲

您要御姐型？

鐘意俾人湊

鍾意啊 但系都鍾意照顧人

比御姐更御姐